🇳🇬 [巔峰對決] Party with TL 定 登陸太陽 好聽d?

正評：Party with TL
負評：登陸太陽

我投TL

TL

型能到...

TL有睇呢個po

TL don‘t really care what you people say

都唔係亞洲神童張如城對手

tl完勝個傻仔啦